一句講曬想唔想胡官做特首

呢排見到好多人不斷攻擊胡官
話佢係鬼 又咩𠝹票 乜乜柒柒

大家點睇

支持佢

我想林鄭做

咁搞笑？

想唔想都唔會贏

最想胡官做，冇就薯片。
淋病就不了，孽瘤應該入唔到閘

睇下大家對佢有咩想法姐

係
胡官之前係法官 起碼唔會獨裁先
可以公平公正咁處理每件事

第一唔推廿三
第二推廿二

其他唔睇

屎中瑰寶

胡官就係想推廿二條

不如講下邊個出選先唔係屎

薯片都推廿三🙄

不如講下點解你覺得胡官係屎？

係

特首參選人曾俊華周六早上正式遞交160個提名，另一參選人胡國興表示，曾俊華已夠票入閘後，但不明為何仍稱會繼續補交提名，質疑曾俊華想藉此反映支持度，「佢的提名唔會夠其他人高」。他認為曾俊華根本無需「錦上添花」，做法無謂、損人不利己。胡國興質疑曾俊華現時是否想「鋤弱扶強」，對此表示不解，但相信選委眼睛雪亮，「有無人呃過你，你自己知道」。
胡又指收到160張提名票即會停收，「唔會好似其他人咁，想阻住第二啲人入閘」

自己攬180票入閘，屌鳩人160票，正宗青天大老爺

咁無恥ge人連登仔都撐得落

個意思可能係佢夠票就唔會再主動問選委拎提問姐
但係如果選委覺得胡官既政治理念係好既
咁咪投佢囉 佢地都唔係投其他唔認同既人架啦
再者人地提名你 唔通你要胡官拒絕人？

佢既政綱係要修補社會既撕裂

同埋佢贊成拎返單程證審批權
淨係呢點其他兩個都唔理你啦

我冇當過胡官係屎

無票講經咩

睇得出胡官真係想香港好

見最近咁多人批評胡官 想講返句公道說話姐

要講就唔好講廿三條

因為4個侯選人都話會推

總之唔係女人做啦 唔係性別歧視，但個班政界女人真係

林鄭份政綱好有誠意，好多著數wor。

咁樣推胡官分分鐘689重演一次

政界女人根本冇最高領導人既氣勢

你覺得一個法官會唔會下令出動防暴警察黎撚鳩班學生？

咁你點睇薯片佬退返7個提名俾梁家傑

689 2.0

竟然有人會信份政綱講既野

所以我都覺得莊曾咁做係好架

不如大家講下唔想胡官做特首既原因？

起碼佢係以香港 香港人既利益為優先

hk01踢爆胡國興個仔係政協
全家都同共產黨有關係
佢話平反六四, 反對831, 立22條反中央干預 (呃泛民票)
你地就信曬, 真係天真

好撚幼稚

唔細啦, 人地打工架

有樣野要講清楚。胡官取得180張提名票後，曾經聯繫ITVision詢問有否人需要退回提名轉換至他人。以我理解無人退回提名。故此指其違反只會取得160提名的承諾似乎有久公道。

#邊有咁多鬼
#求證下唔駛死

From Chan Chak To fb

呃泛民票既意義何在呢
如果林鄭夠601票既 咁泛民投曾定係胡結果都一樣啦

又黎, 呢度D巴打答過好多次啦

姐係如果係曾 胡 林三個當中
我會咁排囉 胡>曾>林

都係我個人睇法啫
咁ching你又支持邊個

胡國興兒子與內地關係密切

胡國興夫婦育有兩女兩子，孻子胡雅倫目前偕舅父鄧國強，於叔叔胡國賢的律師事務所工作。根據公司網頁介紹，胡雅倫專門從事民事和刑事訴訟、商業和與中國有關等事務。胡雅倫同時是廣東省茂名市政協，江蘇省青年聯合會、香港青年聯會和香港菁英會會員。他同時為中稅稅務師事務所顧問，該所為中國最有規模的稅務師事務所。據知胡雅倫未婚。

至於長子胡雅烈則為一內地上市公司的法定代表人，其妻為于文瑛。

人地提得你名就梗係唔駛你退啦

你講到自己咁正義係咪應該主動動返俾人地呀，梁家傑夠未問薯片佬攞返的提名，人地都主動退返俾你大法官入閘

講到尾咪又係想話俾人聽自己受歡迎的

點解會有人真心支持胡官
其實宜家呢個階段選到邊個都係死
只係想搵個做到特首之後冇咁仆街既 呢個係大家都明白既道理 其實一開始胡官話要參選 大家都知佢係陪跑 之後件事慢慢發展 佢就一直係度出d親民政綱 呃民主300選委提名票 根本大部分人係佢未話參選之前係識佢條毛 見佢講多兩下扮民主就支持佢 近排起到佢底都係中共既人 都未醒覺得佢係香港將來 唔係咁都睇唔出佢係鬼 想走出黎搶薯片票嘛？ 香港人真係咁撚易呃咩？

好似見到當年689嘅高登

打手收下皮先
法官前法官後 法官就唔係仆街？

佢參選個時夠話有人出來同689競爭佢就退選啦，依家689都唔玩，又嫌淋病霸道又嫌薯片hea，根本同佢參選初衷完全唔同

又係好多五毛 轉頭返黎block

[Now新聞台】行政長官選舉參選人胡國興遞交180個選委提名報名參選特首。據了解，超過九成提名來自民主派，胡國興認為他入閘不會減低曾俊華勝算，相反會令林鄭月娥更難取得過半數支持當選，又批評林鄭月娥比梁振英更專橫，會以百分之二百的決心阻止她當選下屆特首。

胡國興話佢入閘會令林鄭月娥更難取得過半數支持當選

胡國興支持者解唔解釋到點解

我就解釋唔到了

幾撚時話平反64呀？呀叔

被問及對六四事件的立場，以及如何反映港人平反六四意願，胡國興稱自己會向中央表達港人希望平反六四的意願，但認為「一定難做」，因為要向雙方解釋大家的意見。

胡指發生六四事件當年，他沒有上街遊行，因為他當時是大律師，其立場比較中立，但當時有人在跑馬地馬會球場集會，他在馬會內看到集會人士，也感受到他們的心情。胡國興直言，學生有訴求，國家應聽聽，而不是開坦克車，因為這樣做是很不妥的，以這麼重的武力對付自己的人民，「係不可做、不可為」。

胡官都得
咁秋官都得啦

淋病做其實唔差 可以助長港獨勢力

唔比人做緊間諜既

agger

689都俾人講過係英國間諜

媽呀, 太似曾相識了

胡官咁柒
反正選邊個都係聽中央order
當然要薯片叔叔，起碼好樣過胡官

你有份投咩？

我覺得胡官做香港先有希望

係 肯定逼到港人暴動啦 哈咯哈

胡可能係下一個689
亦可能係真心為香港

中國香港人

想

屌你老母 唔講仲以為自己睇緊毒果啊屌

仲笑咩人lesser evil 連登仔咪一鳩樣

仲支持真係笑撚死人

好過廢曾

成日話人鬼個班真心膠

唔覺得薯片特別好

係佢先會先廿二後廿三

廿二就一定唔會過 廿三咪唔會推囉

使唔使講到咁白呀

連登仔真係on9

胡官

淋病400票入閘

法官真係公正?你太老輕了

當自己人大咩？

屌想又點唔想又點
你有票咩

想 好想 講完

胡官表面上係中間派
但其實只係上屆既何俊仁，全靠民主派提名，做民主派既代言人，但又唔係真真正正既民主派
最重要係，建制派根本唔會投佢，所以根本無機會贏

之後民主派選委又會陷入兩難，投票究竟投呢個民主派代言人，定所謂可以擊敗林鄭既lesser evil ?

又可以睇佢地捉蟲啦